塔羅牧師隨機占卜

格式：

問題：
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）

遠過一年嘅嘢唔答、只係問我咩運咩運嗰啲就唔答

如果有詳細既問題，可以pm我tg問我

問題：想問下上唔上到兼讀Degree
稱呼：K
唔該樓主

簡稱：sasa
問題：有咩職業適合我？
問題背景（1-2句）：讀緊year3 出年就grad了

問題: 可唔可以同佢和好如初？
稱呼: N
對方稱呼: U

星座 塔羅 水晶鏈一定係on9仔

問題: 公事上，我呢一年係咪可以唔使俾上司鬧
稱呼: 文妓
對方稱呼: J

問題： 近期搵工理唔理想
稱呼 ： 健仔

會得到嘅，不過對你來講有啲辛苦，到時真係可能要搵啲同學幫下手

問題：心入面嘅對象呢半年有冇機會發展認真關係？
稱呼：L
對方稱呼：D
多謝樓主

On9慣左不推文，推返

雖然你出年就開始搵嘢做，但我相信你想知道嘅適合你職業係你一生嘅職業，所以用算命（八字/占星）之類嘅方法睇會岩你d

你可以tg搵我用占星簡單睇睇

問題: 佢對我有冇抱有戀愛情感
稱呼: Y
對方稱呼: U

本身你哋關係都有咁上下基礎
而家對方都係觀察下你
其實唔係真係想做咁差
可以和好如初

[member]問題：佢究竟鐘唔鐘意我
稱呼： w
對方稱呼：c

thx 樓主/member]

問題：會唔會有機會一齊?
稱呼：c
對方稱呼：lps
Thanks

問題：讀唔讀依家呢科好
名稱：C

唔該晒樓主～

問題： 會唔會進一步發生情侶關係？
稱呼：L
對方稱呼：C

問題: 呢排收到好多訊息話我有重大嘅改變，想問下具體上係邊啲方面會變
稱呼: C
唔該樓主

Thanks 樓主

問題：有冇機會出國？
稱呼：B123

問題：會唔會喺埋一齊
稱呼：小E
對方稱呼:小D

睇到你係一年來你都係會做錯野會俾你上司鬧，你你同佢嘅溝通都唔係幾好

短時間內都比較難搵，就算搵到嘅你都會當騎牛搵馬，唔係真係咁好

問題: 岩岩識左個女仔，都傾得幾密，想知佢咩性格同有無機會發展？
稱呼: bee
對方稱呼: jo

[url]問題：想知佢點睇我
稱呼：I
對方稱呼：J
Thanks🙇🏻‍♀️[/url]

問題： 想知份新工適唔適應到？
簡稱：Y
Thanks樓主

問題：分咗手 應唔應該再挽留呢段關係？
稱呼：Y
對方稱呼：K

問題：可唔可以上返u
稱呼：R

thxx

問題：2021年有無拖拍
稱呼：H

問題：單身好耐
有個女仔話鍾意我 但我對佢唔太有感覺
唔知應唔應該同佢開始了解 黎緊愛情運點？
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）力
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）怡

最近有人追，唔知應唔應該繼續了解落去好，驚晒佢時間
稱呼S
對方L

Peter
今年會唔會有女

或者咁樣問 呢段關係會唔會繼續持續落去或者更深一步

唔該你

問題：同佢係咪完左？
稱呼：k
對方稱呼：lai

問題：佢會唔會搵返我同我一齊返
稱呼：k
對方稱呼：祖

唔該ching

問題：我對上一段感情既感受？
稱呼：Yc
對方稱呼：Ck

Thank you

我可唔可以係2021年4月前追到我最鍾意個個女仔

問題：幾時可以拍拖?
稱呼： Tony

問題：點樣先可以令自己諗嘢唔好咁負面？
稱呼：R

問題： 我地兩個喺黎緊一年感情穩定嗎？
稱呼： k
對方稱呼：m

thx

問題：想問應唔該轉工
稱呼：W

問題：未來幾個月有無機會升職加人工
稱呼：A

感謝

唔該晒

問題：佢點睇而家我地呢段關係?
稱呼：P
對方稱呼：H

問題：現在適合找她重修舊好嗎

我K
她L

麻煩牧師

問題：同佢有冇機會發展
稱呼： L
對方稱呼：M

Thank you

問題：想問下我哋有冇機會一齊
稱呼：K
對方稱呼：A

問題：同佢有冇發展機會？
稱呼：H
對方稱呼：Q

Thx

問：未來一年左右 係滿足左自己理想定係前途
稱呼：ra
thx樓主
好苦惱

問題：想問下佢對我有好感？
稱呼：R
對方稱呼：J
Thanks

問題：會唔會兩個人一齊跨越到現時嘅阻礙，定會有壞結果
稱呼：A
對方稱呼：L

問題：想請問我同我鍾意嘅嗰個人有冇可能喺埋一齊？
稱呼：ML
對方：MS

Thx樓豬

問題：想請問同對方有無機會復合？
稱呼：J
對方：Y

問題：想問點樣同對方和好，好好係埋一齊
稱呼：D
對方：W

問題：佢心入面點睇我？鐘唔鍾意我？
我稱呼：J
佢稱呼：S
感謝樓主

簡稱：R (女）
問題：同K（男）關係3個月內可以改善？
問題背景（1-2句）：前幾日同佢有衝突，我單方面嬲左佢冇同佢講野幾日，唔想搵佢住因為冇咩面（係佢錯左），唔知佢會唔會搵番我改善下。朋友關係